革命尚未成功 同志仍不割蓆

[文宣] 公安單野..........

互相切磋
槍口對外

兄弟同心 其利斷金

堅持到底 永不放棄